公屋輪候時間創19年以來新高 房署解釋：因火炭駿洋邨被用作檢疫中心及粉嶺暉明邨被人惡意嚴重破壞

全港得兩個區有公屋？

咪得個大堂爛左

其他要留比新移民

一個屋苑幾多個單位啊
就算講得冇錯 係耐左小小
但大家都知呢個唔係主因啦
日撚日150個

唔講以為用飛機撞霖左

柒柒柒封關就唔會有人示威

粉嶺暉明邨共有兩座，約950個單位；火炭駿洋邨共有五座，約4,800個單位。

26萬宗申請，多5千幾個單位爭得幾多？

賴得就賴
唉

嗰兩三棟嘢差得幾遠

成堆大陸狗等住

點破壞法呀？成棟樓炸左?

政府話係就係，再嘈就係違反國安法

9Up都有個譜呀

應該係關佔中事

如果停止移民,已經好多人上左樓
唔洗住劏房
建議重推租置

係比每日150撞冧咗

一日都係佔中啦

多謝政府
又一好事

唔關新移民審批權事

藍絲：150人口補充勞動人口，唔係佢地洗碗，唔通你洗呀？

政府又搵到位入
班傻9藍絲信到十足十

原來火魔之前就唔洗排咁耐

係人都知個漏洞係比新移民經d垃圾社工極速上樓 咁都屈到

之前我都係咁諗。唔係全部呃綜援既

但後尾睇新聞發現好多都係又老又冇做野
跟本就搵笨柒。

社工都係支那豬黎

暉明邨泰暉樓與昇暉樓

類型 租住屋邨
地區 香港北區

技術細節
座數 2

單位數目 952

痾屎，個地好硬

求其喇過左黎英國大把平屋買，呢D狗屋留番比支那人住

是但啦 反正啲公屋都係畀支那狗住
真正有需要既 就無屋住

好多蝻都上到樓喎

如果同藍絲講：睇專科要排4年，佢地會驚過住屋問題

姓屈

收撚皮啦

是但啦
既然改變唔同一齊攬炒囉

不過同藍絲傾偈係要咁
同佢理論係冇用

佢地乜9都賴黑暴
都on99

幾撚賴皮

得個大堂爛，冇嘢好賴

普遍低智商
冇獨立思考係咁

最衰佔中

一日最衰都係武漢肺炎

終於唔懶佔中

社協>中聯辦>社署打尖上樓體恤安置新移民一條龍服務

佢地好撚鐘意拎藍絲kol d 片做證據
話其他電視台新聞係假
我心諗： 你搵條假新聞出黎做咩？

咪係囉
之前對面屋住左兩年都冇既支那狗玩完企跳唔使一個月就搬到新既單位聽講仲要係大單位有兩房果隻

起咁撚少仲好意思講

但個地下仲好硬正

記得之前睇直播 D人燒暉明樓話燒到媒氣喉
嚇到D人走都走唔切

瀨得就瀨 睇下拎到公屋係咩人先

唔講以為果兩條邨冧撚左要重建

唔講以為燒到冧撚左

姓瀨

洩漏國家機密

唔知以為成棟樓冧咗

我記得個日D藍絲廢老都好似有幫手封路

𨳒你老母啦 我做嘢嗰條邨大𨶙把吉房未派出去呀 , 啲房都唔𨶙知擺喺度做乜

一年放左幾多人落黎

一開始封關咪無事
仲有唔係d 豁免檢疫
點會有第3、4波？

===============

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

班人死返上去住喇，上面咁撚大

瀨屎瀨屁!不如話反修例示威搞到冇人起公屋吖！笨！

因為港共每日放百五件垃圾同冇上限數目嘅專才落來換血就真

成棟燒撚左咩？

試下count埋入去睇下差幾遠屌你老尾唔講以為依兩棟住到七百萬人
Btw張相個fa

繼續賴

香港人好慘

又瀨屎瀨屁不如講關14年佔中事

屌你老母咁都可以賴

係。。。

一日最衰都係占中

D新蝗虫未到，唔派住

火魔炸左棟樓？911呀？

其實係攞咗嚟用作隔離，政府姓賴

而家政府係求9其答d野就算架啦,你吹咩?

劏房租金可以繼續升

歸根究底都係因為中國武漢肺炎

但果150人 唔係通常係近親 大陸老婆仔女果批？

單人申請月薪唔可以過12800
想申都申唔到

奶共撐警藍絲信到十足

睇新聞有50 定60 歲清潔阿嬸
都可以拉埋個家姐定阿妹

收埋呢d 垃圾=建制既票源

最爽係一邊係英國住
一邊繼續炒貴香港樓收鳩貴租
等班貪圖香港收入唔走既交一世貴租供一世樓

你話樓價點跌

最衰都係佔中

新香港人9日就上得 原居民就等到老死都未有

咁無整爛本身條數係幾多
做事講實證喎，睇過差幾多

食撚屎
咁都有得賴

哦
姐係話自己太撚廢，少少野就搞唔掂

是但啦 究竟共屋有幾多新香港人排緊隊?

停150啦屌你老母

香港喺地圖上都係得一粒點咁大
點撚樣消化十四億中國人呀

粉嶺啲啊叔好撚勁

駿揚邨之前做咗隔離營，但係而家解封返。

數學上係唔會令條隊排長左時間

一解封果下已經填補返jam住果堆申請

呢啲藉口拎黎呃藍絲港豬就得

萬能key

審批權係大陸到, 係咪近親入境處冇權查, 唯一作用只係出身份證

新移民上公屋，成為勞動力安居樂業
比你上，香港d私樓搵邊個頂?

關回歸事

越無恥越好睇 每日娛樂之源

講到全幢燒咗咁

啱啱醒，係唔係嗰大堂燒過就成幢拆過再起？仲有嗰兩條邨順利入伙就可以清到幾多輪候？

唔炒得幾耐，港幣有變廢紙既風險到時比一億你都買唔到罐午餐肉
有樓賣左去買美股依家數錢數到笑

大量大陸哩來港，多多都唔夠啦

燒黑個 lift 口成年都未清理好 ?